1.19大遊行

同我一人一po推到成個熱門都係

推

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

甘你老母

Push

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

push

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

up

UPUP

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

Pish

推
大家記唔記得初期我哋係幾咁落力推行動post?

毋忘初心
Never forgive, never forget

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

p

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

推
-----------
香港獨立 唯一出路

五毛大量入侵
令到正常人唔想再留響連登
外人睇到只會係一堆膠post分化post
中共知連登係一個可以集合大家行動嘅地方
就大量滲透
同時打擊連儂場
令到我哋無宣傳行動post嘅地方

記唔記得我哋初期會用airdrop去宣傳？
大家搭車果陣用airdrop send文宣啦

119中環見

一定推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力推

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

推推先

行動post 不能不推！

推推推

119 1500

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

最新任務：「和你聽」

可唔可以帶香檳架 ?

119見！不要忘記手足呀！

星期日中環見

119見

20200119